世衞突然更改紀錄 駐華辦公室先通報病例而非中國政府

世界衞生組織更新官網上有關武漢肺炎疫情的時序紀錄，顯示世衞去年底首次接到武漢爆發肺炎病毒的警告，是由世衞駐華代表處發出，而非中國政府主動向世衞通報示警。

二五狗

開始轉口風

唔好縮啊

駁減刑？

呢條菜養唔熟。哈

依家先跳牆兩邊不是人

果然那些亞非拉兄弟 都係 見錢開眼

仲有啲左膠吹風

偉大既十四億中国人民係唔會驚

即係暪報係真確

中國未比尾數
找清再改為中國幫助全球

呢單野咁大單，你而家先縮?

死人二五仔想出賣中國? 揭發國家秘密想謀反?
拉柒左佢!

共產黨養狼狗咬春袋

話左你啦 彈左票？

佢冇左美國資金雜種又唔幫佢

世衛組織駐華代表
高力醫生是世衛組織駐華代表。他曾任世衛組織歐洲區辦事處非傳染性疾病和促進生命全程健康司司長。

高醫生是公共衛生醫生，1998年加入世衛組織工作，曾在蘇瓦、馬尼拉的西太平洋區域辦事處和日內瓦的世衛組織總部任職。

高醫生在非傳染病領域積極發聲，無論是在國家層面還是在全球層面均十分活躍。他參與製定了國家非傳染病防治分步驟方法，首先於太平洋島國實施，並在循證的基礎上倡導將非傳染病工作與全球發展議程相關聯；2011年召開的聯合國非傳染病高級別會議就是一例。他協助革新了貫穿生命全程的健康促進和公共衛生的方法。在世衛組織歐洲區，上述努力推動了兒童和青少年健康、兒童營養不良、婦女保健行動計劃的製定，以及歐洲男性健康行動計劃的製定。

高醫生廣泛發表文章，並對計算機編程和數據科學在當今公共衛生實踐中的應用有著強烈的個人興趣。

聯合國連誠實都做唔到

收唔到尾數?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

啲死Nigga點都養唔熟

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

真係極速漂移
轉得咁快叫人點跟呀?

強烈的個人興趣

點賠返咁多條人命

聯合國帶頭講大話
咁以後點教小朋友誠實呀

違反國安法

又想試水溫洗底

有錢就縮

今個月出糧漏咗佢？

收唔足錢喇死奶共狗

遲左過數?

呢單野好重要
黑人走路最快

派啲狗拉得

up

你講曬啦死黑鬼

減唔到架咋，收鳩硬皮

第2次爆發 有可能令到中共賠到賠唔起

科水唔夠

咁樣先好，一開頭係咁讃支支，慢慢爆曬出嚟睇支支點兜

今個月未課金？

今朝起身轉左
聽朝起身轉右

無論點樣講
都係20世紀
滅絕人類罪犯
好想佢被問吊

打倒貪腐政權

縮乜鳩 有維尼唔怕

中國:即係我地唔係源頭啦

譚先生已違反港區國安法

果然係認錢唔認人嘅牆頭草。

真係好樣衰 彈出彈入

無捐款先縮不過有撚用 已經死咗好多人

精彩了

我無講大話啊 係岩岩搞返清楚時序啫

諗多咗, 只係善意提醒支那係時候課金

都係世衛25 美國先

等終國找埋條尾數之後，又會話喺櫃筒底揾到份終國上世紀已經通報咗嘅文件都仲得。

一個應該係人類文明共同努力整出嚟組織WHO, UN)全部都變質變到咁撚核突，就係因為加埋人類癌細胞中國

唔係世衞咩

係世界衞生組織

劇本開始啦。割地賠款啦。

S

大金主美帝唔科水嘛, 佢做老頂唔洗揹飛咩
一講錢就最老實

幾時用國安法拉譚德塞

一定要捉呢條仆街去國際法庭

Money money money~

有國安法唔怕

中国国力咁強 驚西牙

國安法，拉得

哇吊哩幾日既新聞好撚爆唔係講笑
暫時哩單最轟動
外交部條鼠眼堅有冇強烈譴責世衛
美國肺炎丫拿llmch 愈黎愈好睇啦喂

259

中國外交部做咩仲唔咁樣回應：
對此表示強烈不滿和堅決反對，批評世界衛生組織擅自更改記錄，是違反國際慣例，絕不會得逞。

反應實在太慢
完全唔係真心保護國家

力架養唔熟。

光復香港， 時代革命。

勁柒

縮了

咪撚縮呀屌你老母 咁多人因為你地死 成班落更地獄

收左支那錢仲夠膽篤灰 死黑奴咩料

批鬥佢啦

WHO is under UN

錢開始唔夠用

請用反人類罪拘禁譚得菜

支那冇錢交月費

咸濕菜轉黃

香港人：喂喂企開啲啦屌你老母

拉闊啲個畫面嚟睇

比唔夠錢,D 黑人就唔同你講生日快樂嫁喇

最心痛是跳需要合時，只差一秒心聲早已變歷史

花生

咪撚縮呀你

有好戲睇喇咁

岩岩月頭 未過數

比少少骨氣好冇呀
唔係想吊高黎賣呀

左右橫跳

屌
零公信力
執柒左佢啦

張支票入咗

割了

成個龜頭咁

好明顯中國冇錢俾。

駐華辦公室倍於中國境內，所以亦屬中國政府所通報

中共兩億未到帳，要提提佢

惡魔支共本來仲想扮救世主

好驚咩

話改就改
不如解散左佢好過啦
遲下又會唔會改口供
屈美國先係發源地

推

多隆,你仲未去荷蘭咩

咁樣會無哂支那捐款架，無錢叫雞嗱黑鬼？

收到錢之後就會講:不過，中國最後都有及時上報，並係抗擊疫情方面有關鍵作用。

洋人來的

屌你老母啦

尾期條數仲未過到，收唔到la